En esta ocasin, os enseo cmo hacer unas riqusimas croquetas de aprovechamiento
Suscrbete para no perderte ninguna receta http://is.gd/wMvwDJ
Comenta y dale a "Like" si te ha gustado! Si te ha encantado ponlo en Favoritos!! Muchas Gracias!!!
Para ms vdeos: http://www.youtube.com/user/cocinademartina/videos
Sguenos tambin en...
Facebook: https://www.facebook.com/pages/Cocina-de-Martina/207039069427146
Twitter: @CocinadeMartina